{
    "config": {
        "abort": {
            "single_instance_allowed": "Ja configurat. Nom\u00e9s \u00e9s possible una sola configuraci\u00f3."
        },
        "error": {
            "pin_request_failed": "Error al sol\u00b7licitar els PIN d'ecobee; verifica que la clau API \u00e9s correcta.",
            "token_request_failed": "Error al sol\u00b7licitar els tokens d'autenticaci\u00f3 d'ecobee; torna-ho a provar."
        },
        "step": {
            "authorize": {
                "description": "Autoritza aquesta aplicaci\u00f3 a https://www.ecobee.com/consumerportal/index.html amb el codi PIN: \n\n {pin} \n \n A continuaci\u00f3, prem Envia.",
                "title": "Autoritzaci\u00f3 de l'aplicaci\u00f3 a ecobee.com"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "api_key": "Clau API"
                },
                "description": "Introdueix la clau API obteinguda a trav\u00e9s del lloc web ecobee.com.",
                "title": "Clau API d'ecobee"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "number": {
            "ventilator_min_type_away": {
                "name": "Temps m\u00ednim a fora"
            },
            "ventilator_min_type_home": {
                "name": "Temps m\u00ednim a casa"
            }
        }
    },
    "services": {
        "create_vacation": {
            "fields": {
                "end_date": {
                    "name": "Data final"
                },
                "end_time": {
                    "name": "Hora final"
                },
                "entity_id": {
                    "name": "Entitat"
                },
                "start_date": {
                    "name": "Data inici"
                },
                "start_time": {
                    "name": "Hora d'inici"
                }
            }
        },
        "delete_vacation": {
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "name": "Entitat"
                }
            },
            "name": "Elimina vacances"
        },
        "resume_program": {
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Nom(s) de les entitats a canviar.",
                    "name": "Entitat"
                },
                "resume_all": {
                    "name": "Repr\u00e8n-ho tot"
                }
            },
            "name": "Repr\u00e8n el programa"
        },
        "set_dst_mode": {
            "description": "Activa/desactiva l'horari d'estiu autom\u00e0tic."
        },
        "set_fan_min_on_time": {
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Nom(s) de les entitats a canviar.",
                    "name": "Entitat"
                }
            }
        },
        "set_occupancy_modes": {
            "fields": {
                "follow_me": {
                    "name": "Segueix-me"
                }
            }
        }
    }
}